舜宇鏡頭出貨其實點計

根據佢個公告
2020手機鏡頭出貨量15億個
而新聞報導全球手機出貨量只有13億部
另外, 中國信息通信研究院的分析報告指，2020年12月，國內手機市場總體出貨量為2659.5萬部，按年減少12.6%；而2020年全年總體出貨量為3.08億部，按年減少20.8%。

而光學龍頭,台灣大立光更加節節敗退
舜宇那個神奇出貨量究竟點計?
照計數佢已經獨霸全球
有無高人指點下, 我想入返兩手玩下

2382太高位啦

手機有三個鏡頭係基本

秒

純估，除左供應中國，可能仲有供應比其他國家自家品牌手機，而且仲有維修換既

3鏡頭, 即係5億部, 已經佔據住全中國出貨量
前景一片光明

未計自拍

真正問題係cis缺貨同加價，如果開始轉嫁唔到成本俾手機生產商就會gg。出財報前小心d。

都未計佢車載鏡頭
2020全中國汽車銷量2500萬
未來部車閒閒地都10個鏡頭啦,係咪
佢出先左5000萬個鏡頭
仲有5倍慢慢up

升

屏下指紋1個 前鏡2個 後鏡4個
不過唔係全部佢整